Entendi! Aqui está um exemplo de um código complexo em Assembly x86 para calcular o fatorial de um número:

```
section .data
    num db 5  ; número para calcular o fatorial

section .text
    global _start

_start:
    ; calcular o fatorial
    mov al, num  ; carregar o número em AL
    mov bl, al   ; fazer uma cópia do número em BL
    dec bl       ; decrementar BL para uso no loop
    mov cl, bl   ; contador para o loop

    loop_start:
        mul bl   ; multiplicar AL pelo valor em BL
        dec bl   ; decrementar BL
        loop loop_start

    ; exibir o resultado
    mov dl, al  ; mover o resultado para DL
    add dl, '0' ; converter o resultado para o formato ASCII
    mov ah, 02h ; função para imprimir caractere
    int 21h     ; interrupção para imprimir

exit:
    mov eax, 1  ; código de saída
    int 0x80    ; interrupção para encerrar o programa
```

Este código usa o registrador AL para armazenar o número para calcular o fatorial. Ele faz uma cópia deste número em BL e decrementa BL para usar como contador no loop. O loop começa multiplicando o valor em AL pelo valor em BL e decrementa BL em cada iteração até que ele se torne zero. Depois disso, o resultado é movido para o registrador DL e convertido para o formato ASCII antes de ser impresso na tela usando a função de interrupção 21h. Por fim, o programa é encerrado usando a função de interrupção 0x80 com o código de saída 1.

Este é apenas um exemplo de um código complexo em Assembly. Existem muitas outras possibilidades e o Assembly pode ser usado para resolver uma ampla gama de problemas de programação de baixo nível.